高錕不奶共不認是中國人精神，好值得我呢d真香港人欽佩。

我記得有一次訪問，問高錕覺得自己係乜人，佢話我係地球村一員。

miss you

用順豐又支持林鄭都叫真香港人

又係你呢隻奶共自爆五毛狗

認住呢隻奶共五毛狗

駁唔到就靠屈人係五毛

有圖有真相

我一屌蝗，次次都有條五毛入黎攪事，認住呢隻五毛狗

大家要小心，op支持林鄭的

小心呢隻五毛狗

大家要小心

你地好撚煩

畀上面隻自爆五毛咬住，我還拖姐，唔通畀五毛攪唔還擊?

反林鄭係五毛；幫襯順豐、幫林鄭度橋挽救民望唔係

小心呢隻五毛狗[/quote]

五毛自爆